---
status: publish
published: true
title: Kafemlejnek.TV 10. - mass mailing z pohledu marketingu
author:
  display_name: Otec Fura
  login: admin
  email: novotnaci@gmail.com
  url: http://blog.novoj.net
author_login: admin
author_email: novotnaci@gmail.com
author_url: http://blog.novoj.net
excerpt: "<img class=\"alignleft  wp-image-3194\" src=\"/binary/2016/06/hakos-150x150.png\"
  alt=\"hakos\" width=\"149\" height=\"149\" />V tomto technicky hodně odlehčením
  díle se s Lukášem Hakošem z Clever Monitoru díváme na problematiku mass mailingu
  z uživatelského pohledu. Probereme s ním zásady, kterých je dobré se držet, pokud
  chcete využít tento prostředek ke svému prospěchu.\n\n"
wordpress_id: 3192
wordpress_url: http://blog.novoj.net/?p=3192
aliases:
    - /?p=3192
date: '2016-06-07 23:59:44 +0200'
date_gmt: '2016-06-07 22:59:44 +0200'
categories:
- Podcast
tags: []
comments: []
---
<p><img class="alignleft  wp-image-3194" src="/binary/2016/06/hakos-150x150.png" alt="hakos" width="149" height="149" />V tomto technicky hodně odlehčením díle se s Lukášem Hakošem z Clever Monitoru díváme na problematiku mass mailingu z uživatelského pohledu. Probereme s ním zásady, kterých je dobré se držet, pokud chcete využít tento prostředek ke svému prospěchu.</p>
<p><a id="more"></a><a id="more-3192"></a></p>
<p>Pokud jste orientovaní na technikálie, můžete tento díl s klidem přeskočit, jelikož v něm nic technického prakticky neuslyšíte. To však neznamená, že by rozhovor s Lukášem nebyl zajímavý a informačně prázdný.</p>
<p>Ba právě naopak. Pokud začínáte s rozesíláním marketingových e-mail kampaní, je tento díl skvělým intrem do této problematiky.</p>
<p><strong>Poděkování</strong></p>
<p>Děkujeme firmě <a href="http://www.fg.cz/">FG Forrest</a> za kanceláře a firmě <a href="http://www.flamesite.cz/">Flamesite</a> za profesionální natočení a sestříhání dílu.</p>
<p>Kompletní obsah zde: <a href="https://kafemlejnek.tv/dil-10-mass-mailing-z-pohledu-marketingu/">https://kafemlejnek.tv/dil-10-mass-mailing-z-pohledu-marketingu/</a></p>
<h4>Obsah</h4>
<ol>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=0m29s" target="_blank">představení Lukáše Hakoše a Clever Monitoru</a> 0:29</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=0m53s" target="_blank">příprava seznamů s příjemci</a> 0:53</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=4m54s" target="_blank">spam honeypoty</a> 4:54</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=10m05s" target="_blank">jak správně obsahově připravit kampaň</a> 10:05</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=13m37s" target="_blank">emotikony v předmětu</a> 13:37</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=16m30s" target="_blank">konstrukce obsahu  - html a text verze, proč je anotace důležitá</a> 16:30</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=22m10s" target="_blank">zjištění odkud návštěvníci poštu prohlíží, obejití Google cache</a> 22:10</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=26m53s" target="_blank">testování vzhledu kampaní pro různé klienty</a> 26:53</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=31m40s" target="_blank">má smysl řešit textové varianty e-mailů?</a> 31:40</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=33m40s" target="_blank">cílení kampaní, segmentace</a> 33:40</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=39m28s" target="_blank">jak velký přínos je možné z mail kampaní čekat např. v případě e-shopu?</a> 39:28</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=46m54s" target="_blank">podle čeho segmentovat?</a> 46:54</li>
<li><a href="https://www.youtube.com/watch?v=8kzXTd54q9E&amp;t=49m51s" target="_blank">co sledovat a jak vyhodnocovat statistiky?</a> 49:51</li>
</ol>
